「集思廣益」點樣成為女人心中既好男人？

除左專一 仲有啲咩條件？
唔計錢 樣 身高呢啲野

靚仔，平時串柒柒，偶然一次態度好就會吹奏你係好男人。
柒嘅，或者平時都好人開唔使恨

無，無錢無樣無身高，係唔會成為好男人，除非你碌嘢勁到識打關斗

做好男人有撚用咩
女人都唔中意好男人既
佢地只係會中意啲中出即飛既賤男
之後就上黎連登問點解識親都係賤男/識唔到好男人

你嗰啲太表面，好男人應該係要顧家，仲要識換燈泡光管，整水喉，識整電腦，最好識煮飯，肯做哂全部家務，識照顧小朋友

壞男人既吸引可取
就係自信
但一去到唔識尊重人呢 就fail
世界雖混亂 堅持做好自己 上天會眷顧你
包括遇到壞女人從而令你珍惜好女人
幸福同功課係一齊黎

俾你講晒

你會俾人話你怨婦
其實你段野調轉講女人係壞女人都得
希望你唔好灰到咁住
仲大把好女仔 但要自信d 覺得自己值得好人

我返工遇到個連開玩笑既緋聞都會避到幾呎遠
平時好玩得架條友
佢真係真正尊重自己同女朋友既關係

好多仔仔ig勁多sweet相但一有機會就flirt其他女
1. 唔會珍惜女朋友，冒失去關係既險都要犯錯
2. 自卑L，驚自己一旦分手無後備，係咪覺得自己條件差到咁？
3. 無自制能力，智商低既人出軌機會大。
4. 仆街囉，女朋友派帽男人都唔肯啦，但自己不停flirt其他女不停派帽俾女友。

你試下話check佢inbox，一定發爛渣啊

一味吹奏自己性格有幾好、會點對佢好、有幾專一係無用，除非你目標係做「好人」。女人好簡單，只要你對個女人有一定吸引力，令佢離唔開你，你就係好男人。

簡單啲講，你溫得掂條女咪好男人囉

咁樣都最多只可以做鴨,亦都唔可以做好男人

屌 不過真係好撚多呢啲女

其實係咪應該學哂呢啲野好？

哇 咁睇落去佢真係好好 肯為女朋友 放棄哂所有異性關係

我真係要學下野

已經決定左學做賤男
從來賤男先會吸引到女仔

fd搭fd問啲女之前男朋友點樣對佢好唔好
10個有8個都話好衰好賤 玩完就唔要
建議樓主唔好學做女人心中既好男人
因為女人只會覺得好男人講野好撚悶唔風趣唔幽默

學做一個只玩女人既賤男會比較好 內心亦都唔洗咁難受
因為賤男係做玩人個個
而唔係被玩個個

你樣賤喎 唔係性格賤喎

以前同樓上個巴打心境差唔多
想做壞女人報復
然後幾年後，我連壞女人都懶得做，直接係唔L需要人既個份自信夠吸引到人。
但上面個層主真係要被治癒下先，佢之前個壞女人hurt得佢太深，我自己都用2年完全抽身，唔再偏激同傷害人攞自信。
不過樓主真係好虛心 本身無打算留言

我身邊有幾個好仔，遇到好女好快結婚生仔，不知幾幸福
如果個好男仔之前冇遇過壞女人，根本唔會識一遇到好女人就識珍惜同埋盡快封盤鎖住個好女人。
個天公平

好仔個定義太廣
誠實已經最難得，唔好呃女朋友。我見連登有啲女仔話男朋友呃佢話個女仔係普通朋友，但其實之前上過床既sp黎，仲見得好密。屌佢老母不過呢個太極端，我係想表達如果比對方知道自己講大話，個人係無晒誠信咁制，通常每次嘈交都不被信任，離分手不遠。

同埋有埋道歉既勇氣簡直perfect。呢樣你要同個女仔要差唔多成熟識得咁做。因為我見到有好多情侶要佢就住自己做錯野道歉好似攞佢命咁，為咗避開道歉同埋理性溝通就會用反鬧對方呢招其實情侶之間應該要無時無刻又唔會就即刻和平攤牌解決，唔係到某時刻先無啦啦爆。

對父母態度=又激情轉變為親人既伴侶態度
你睇下自己對父母係咪好惡
我自己就好惡，努力改緊脾氣

語音出字好多病句樓主自己理解下大概意思

正常都避忌喇 傳到自己女友到點算
話明同事就梗係點到即止

幽默感都需要

但都係錢樣身高行先

冇咩女仔肯花時間去發掘呢啲

但相反用太多時間觀察，男好又會覺得係咪冇意思，同埋分分鐘連熱戀期